頭先串到老豆無聲出..有D過意唔去

TVB播緊送中相關新聞
我︰ 老豆︰

(對住我老母講)︰聽聞有D有錢佬係咁比錢D人出黎示威喎, 咩大瘤嗰D
︰大瘤一早轉咗軚撐修例啦, 關咩事
︰轉咗咩，D人話佢身有屎所以有份派錢架喎
(大聲)︰佢一早話支持政府修訂逃販條例啦，咪鬼屈啦
︰總之有人收錢搞事啦，聽聞衝去前排嗰班有5000收, 有相影哂
︰收5000就企前排比差佬開槍射？不如我比5000你衝出去好無？
︰咁佢地估唔到差佬會開槍架嘛
︰係囉, 又會開槍既, 而家林鄭又唔認係佢落order喎, 一層推一層, 推到落前線警員到
︰幾大唔認啦, 認咗又激到你班友出黎反得仲勁d
︰下，但我聽聞而家搞到好多差佬士氣低落咋喎，就係因為班友推哂個波落前線到
(轉移話題)︰總之香港邊個做特首都死啦，一係大陸直接全面收返香港
︰哦好呀，即係迫到外資全面徹離香港，大陸放棄開放金融巿場，倒退到變返70年代咁
︰係呀，遲早都係咁架啦，遲早都係咁架啦
︰大陸佬呢幾十年賺埋賺埋咁多錢，個個官都賺幾百億，會肯倒退返到以前咁？
︰就乜出奇啫，而家已經係咁搬緊d錢走啦佢地
︰咁你早排叫我買嗰層樓, 之後咪要跌到仆街？
︰(無再出聲)

而家好似覺得自己頭先串咗少少....

加句 happy father's day

好彩之前慶祝咗..如果唔係仲尷尬..

香港人 影響到自己利益先會收聲

美中和好未呀柒頭三毛

唔洗串佢, 快快上街,佢睇到就明白了

同你一樣, 我老母講咩企最前$5000 1日, 企後面就$1000 1日. 我問佢邊到聽返黎, 就話人地講.

痴痴地, 人地講咩就信, 我問佢, 人地講你個仔係殺人犯既話, 你係唔係都信? 佢就發脾氣

事後有D後悔, 因為老人家都預左沒思考都判斷既能力, 我唔應該怪佢..

無計架
一班成世人都無乜實際利益落過袋既窮人,反而就係覺得任何人都係少少錢就可以使得掂既人
唯有以後唔同老豆老母傾呢d野希望佢地自己知咩事

中美和好左未?

我好在父母好明事理，阿爸仲叫我帶夠水去

Wts返句父親節快比佢啦

巴打 I know that feel!

呢D對話我屋企都有
老母: 我： 老豆:

：我比左首期之後，你供唔掂係你嘅事 做老豆老母都算幫到你仁至義盡
： 但你投民賤聯 咪令D仆街攪鳩我
：政治嘅嘢邊係你呢D人理，成日話移民 你夠資格移民未？ 你仲欠銀行成幾百萬
: （好似比人推左落火坑）
: 香港人唔靠阿爺靠邊個 阿爺唔會真心想你死嘅
: 係囉 世界無一個國家係衰到咁盡咖
: （好想同老豆老母講 福你個街）

每年選舉年 我投泛民一票 佢投民建兩票
真心好撚灰

而家抗議 又當睇唔撚到 用盡方法用我個B仔留我起屋企 69 偷出街 今日616 比人屈左起屋企

對住呢Ｄ父母，最好次次都發癲屌，屌到佢地頂唔順。
睇ＴＶＢ就岩晒，大把野屌

。
。
: 係囉 世界無一個國家係衰到咁盡咖
: 咪中國ＬＯＲ，長春屠城文革６４乜都做得出

佢都係用 “沒有出兵鎮壓 那有新中國” 思維答你

其實好嘔血

我想睇反中撚點炒車多D

我老豆而家天真到講 劉進圖比人斬 話無辦法引導疑犯 最終蝕底係香港人

真係老豆都照屌 唔係國安搵人斬佢 邊個斬佢

真係黑社會話捉黑社會

但都繼續話投民建

答返佢

新貪官毒奶粉地溝油冤案富２３代白色恐怖豆腐渣新黎做乜
咁新法我寧願十三億人死晒地球少Ｄ污染

對住老豆老母好多嘔血嘢 ⋯

上海高鐵撞車直接埋左佢 佢地可以話出街係有風險
唔信新起條高鐵會有事 話將來（即而家）咁驚叫我唔好搭

四川起埋D豆腐渣 只係嘆左句 要快D有人有屋住 係咁咖啦

聽完我真係就痴缐

同佢地講你地咁鐘意大陸 做乜申請/偷渡黎香港 仲嘔血...

我老豆老母仲好似好自豪咁話 我係為左養起我屋企人所以落黎 而家我成功左 好似你呢D廢青 （利申： 專業人士）未捱過苦 剩係識反反反 我以前劏房咁嘅地方瞓多兩個人添 講乜居住環境差 ！

尋日同枱食飯 我話有二百萬人出黎行 好感動
我老豆仲要話二百萬人原本幾條街就夠嗱
之後又話香港遅D係我地 不過佢都係支持民建聯咖啦
等佢呢一輩人走哂 你地咪立法改番佢囉！
我真係屌左聲

個個係我老豆老母 我都唔明可以價值觀差咁遠
而家我同我老婆抱住個仔 上天不成 落地不行
投票成家 等如無投過

你老豆後期都笠咗水

zero better than minus

總之屌到佢唔敢同你傾， 起碼耳根清淨
我就成功屌到佢唔係我面前講，已經成功左一半

要反轉佢係無可能

等佢果輩人走晒
我連佢個墳都起返出黎

我都唔好意思 教左老豆上網 依家日日屌妖婦 又同樓下班伯苦冇計傾